返工返到好唔開心，有冇人可以陪我傾下？

日日要對住個黑口黑面廢老
總係要同你搞對抗
專做d野令你唔開心
已經無視佢，但係佢真係好煩，成日借d而咩都屌兩句
我可以點做？

同路人

其實無乜野可以做. 一個人個性係咁你點講都無用, 何況係老細. 唯一可以做既就係揾工盡快辭職.

佢唔係我老細，係同事，專係你面前玩野
我覺得佢真係好幼稚，
但佢真係好影響心情

同事就算啦
最緊要上司buy你姐

返工唔開心係好正常呀

我以前個老細都係廢老，我聯合其他同事係老細的老細同HR插9佢。然後威脅齊齊唔撈以示抗議

平起平坐就反9佢枱，驚乜撚嘢？一係就扮好人叫佢去打科興

佢屌你一句，你大聲屌句十句，屌到佢懷疑人生

我都試過
個同事係咁跣我, 想拉我落黎坐我個位
俾假資料我搞到開會出錯
平時少少事就無限放大
最後我頂唔順轉左工

唔好理佢，佢見到你冇反應自然會收皮